黑警連「黃色物件」都講得出，根本係不割蓆既最高境界

敵人其實一直教緊我地點樣不分化 不割蓆
由一開始既 不完美 可接受 有改善空間
到依家既 黃色物件
真係共同進退 回應手足做任何事既完美教學

由呢一刻開始
手足做任何野都好
就算不完美 都係可接受
大家不分化 不割蓆

根本唔洗討論乜野獅鳥攻略 爆唔爆商場 黨鐵
前線手足當刻認為啱既就即管做
真正既冷氣軍師同和理非
係會同你執手尾 辯駁 澄清
而唔係開post分化 投票呢啲濕9野

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

岩，只要團結一致 一定贏

物件化人類
姐係企係狗既對立面 你就係死物 死物任打任殺

十一國殤 全民黑衣

Pishhhhhhh

捉左去後巷打，用電筒阻拍攝，然後話冇證據顯示係人

等睇第時輪姦女義士真係有片流出

黑警發言人：無證據顯示係被捕人士/
相信係警員叫雞
做法不完美，要檢討

FC撚繼續唔信

加油香港人

相信兩者兩情相悅

無睇垃圾直播
但我相信到時輪姦都講成自願

真

講得太好
敵人做得好嘅野要學
唔係得把口不割不割

嬲既係每次手足做咗某啲事
總係有批人用「其實可以點點點」「唔係咁做」「其他人點睇」「咁同XX有乜分別」既言論扮理性分析 討論 實則係分化

大家學下對家啦好冇

即係叫大家做人要無恥便可以無敵！

完美示範出咩叫
歪理變真理

革命 打仗會唔會示弱？
如果個士兵射錯人
即刻處決佢？話佢錯？屌佢冷血垃圾？叫佢下次出戰場等對方射你先還擊啦？

冷處理 團結 不割蓆 不分化 一個都不能少

btw 無恥兩個字淨係係黑警到見到
我見到手足淨係諗起 勇氣 救人 還擊 保護 自衛

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

係不割蓆宜方面真係要好好向popo學習。。

推
場運動仲有排
可以得以延續
就係靠大家堅守不割蓆

我反而覺得係方便清算

平時佢地打人，都只係話被捕人士反抗
根本佢可以照用呢個理由。

今次用黃色物件
最重要係無否認警察打人

遲下真係要清算，就會拎返條片出黎扮野
話要替大眾主持公道

一定唔割
尊重前線！

廢老係blue object

到時繼續fc係咪兩情相悅

Push

真係唔知事先諗定咁答
定係個鬼佬自由發揮

其實你知我知單眼佬都知黑警私刑
不過就係唔認衰咁解

真黑警咁無恥

真係要save低你呢個post
一有分化撚即刻俾班友仔睇

Tui

講到口都臭
不割蓆做到藍絲黑警一半一早贏撚左

私了一件物件

一早已經講左

push

手足打廢老
質疑廢老有冇郁手
用文革比喻

手足爆商場
屌佢唔對準政權
應該connect 埋商家地產佬

手足玩火
笑佢唔封埋行人路

手足救人
鬧佢點解唔早啲衝 明明得幾隻狗

以上全部對上兩星期發生

用大話掩飾

直接話佢種族歧視

yellow 可能係膚色，唔係衫

根本佢就係racist

國際戰線文宣+twitter 一定要煲大

鬼佬最撚憎racist

白衫都係白色object

北區嗰兩隻狗仔點解會有事

義士們平日都係打下綠色物件
掉爆下著火嘅玻璃樽姐
都唔明社會啲人咁反感

打返d黑色 綠色object 燒下object

真係講得好好，和理非要學下

殺人都唔好割

真
從不要為前線道歉，事後幫手即可

係種族歧視

好撚有道理！

認同
冷氣軍師就係要保位
屌你下下係度檢討 又批評
一係就出去帶頭

話黑警低智商 無人會唔信

冇錯

屌呢樣真 貼文宣又得 去twitter戰線解釋又得
和理非都可以幫到手 唔好淨係掛住割

真係無撚有錯
咁都得, 殺狗都唔撚割, 最多話用刀掂到綠色物體

全民YELLOW OBJECT !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正義之師之所以為正義 非只因其崇高理念 仍其行為高尚

Yes

咁中肯啲講 肯定有人帶風向就緊
連登係定有成TEAM畜牲
唔係淨係會做5毛 可能會扮同路人
然後又扮勇武 瘋狂互屌 總之整到連登立立亂
所以大家要小心 啲罵戰POST記得用不推文／唔回係最好
大家 勿忘初心 做好本份
意見可以提出 但唔好譴責唔該

相信係被捕人士追住警員條撚黎含
準備再告佢涉嫌襲警

同意

黑色物體
Dark matter

政府果邊嘅全部 係紅色物件

原意係好
但我地唔同黑警
前線手足唔可以為所欲為
除非我地戰力同對方55波
如果唔係 我地玩緊既係國際

當然 點都唔割
但唔想依個POST比手足覺得想點就點
黑警唔守一D 人道原則
但我地要

兩回事黎

黑狗行私刑先係常態

無錯

其實警隊本身係一種大台結構
唔應該拎黎同示威者比
因為我地一直都提倡緊無大台 所以必然係有一大堆風向撚走出黎搞分化
由左邊 佢吹去右邊 到右邊個陣又會吹返左邊
示威者不停忙於fc消息 然後間中又要懷疑fc既目的
混入黎既人最想就係活動失焦

但係有大台既警犬呢?
無論佢地做咩都好都唔需要fc 亦都唔需要懷疑自己既行動方向 有懷疑既人早就已經辭哂職
點都好 佢地都認為自己只係跟order做野 無論個風點吹只要聽大sir講就得

我地一直都怕有大台 因為大台存在住弱點(但係而家諗諗下其實個弱點係咩呢?)
而我地亦都可以由呢個方向打擊返班狗 例如專攻佢地既帶頭人?

利申 : 絕對唔係提倡成立大台 正因為我地無大台先可以行到而家

唔關事 有政府係後面一日唔成立獨立調查委員會 佢地一日都係岩 大把冇腦藍絲廢老支持佢地

佢地團結扑柒人都無罪喎
我地帶兩張八達通都有罪
點贏

連登: 我唔係割蓆，不過你咁做有咩用，冇民意啦

屌你老母臭西

啱，要學吓敵人

香港人個本質根本就係善良一方
拎罐野飲都擺低錢
前線做事係好清晰
唔同黑警
任何事情發生都事出必有因

廢老被打係佢地先撩者賤
新城市唔洗講
黨鐵作為主要交通工具 大家寧願擺低散紙買飛都唔會想破壞

所以和理非一定要識做
用文宣同鍵盤之力為前線手足擋住

我地要學野
連popo都識不割蓆
文宣同冷氣軍師都應該幫前線解釋

我地要學野呀！甘先係真正既不割！

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

紅字絕對係重點 咁先叫不割席
文宣就係搞手尾 唔係去批判驚輸民意

行動完就到文宣戰場打民意戰場
咁就係文武配合

pish

到e+都仲話點解咁做果啲你地個良心去左邊?

打撚死佢地都係岩
因為都係一件物體黎咋 不是人

種族歧視，黃種人慘遭英文嘲笑侮辱
一個黃種人被形容為一件黃色死物

啱

啱呀

一早講撚咗核彈都唔割，依家都連核爆都未有
根本嘅投票根本無討論空間

黃色閃光

我相信佢地圍內都會有軍師批評
例如死蠢 下次要點點點遮

真心佢地popo 撐到盡

同意你話和理要幫手兜
同前線手足記住 任何時候都唔好比衝動沖薰頭腦
做認為對的事

我地BE WITH U

其實講既不割席同失民心係target緊連登以外既普通群眾

有道理

正解

核爆都唔割

岩！支持前線決定
網絡戰等我地解決

呢樣野真係要學

教科書式

防暴綠色物件

覺得真係會發生點算我係咪太唔信任連登仔

義士講過被捕期間見到超過一半黑警有上連登
你話呢？

班狗真係好團結，無論下面做乜咩班白衫都實同佢地兜

起路障 阻人返工
衝立法會 明明無會開衝咩 明顯係空城計啦
留守 bewater呀屌 又送頭
舉美國旗 又比人屈有外國勢力
不合作運動 失民意啦 對準政權
爆玻璃 畫面好難睇
掉磚 有藉口開槍了
圍警署 bewater呀屌 又送頭
去北角 同黑幫打無意義
阻旅客 外國人唔支持了
玩火 國際觀感呀
私了 畫面好難睇 美國法案過唔到了
去機場 有入無出

屌你老母根本做乜班撚樣左膠都唔會滿意 返屋企訓教就最好
又安全 不被捕 不受傷不中計 不失民意對方無藉口升級武力

真心學到野

agger

無撚錯

不能認同更多了， 我會再做好d

火魔法=相信係天氣太熱物件自燃

上司唔支持 做細既點做野？

套用返我地到
和理非都唔支持 唔幫口
做前線既又點敢衝？

裝備已經有差距
團結呢方面唔輸得

前線全部都係聰明仔女

唔割蓆呢樣真係要學下黑警藍絲

講真fc撚真係已經走火入魔，有時有d 野係常識根本唔洗check

諗下一個人比十幾個受過恐襲訓練既大漢係咁棍棍扑頭，之後再用腳壓斷腳，口吐白沫雙眼反白冇晒知覺，再之後延遲救治，然後有班撚屌同我講唔好信有人死要fc左先，我屌你老母你個腦係咪停止左運作定係你自己呃自己唔敢面對事實呀懦夫

推團結一致

鬼黎，屌同block 好撚過

我地要與勇武永不割席

果班擺明係鬼黎啦，有鬼唔緊要，好心連登仔保持獨立思考，見d post 9up 兩下懶係有分析就一面倒正評，真係睇見都心尻淡

我地要做到班狗咁無恥？

Exact7ly

啲綠色藍色白色物件
死物俾人屌死都唔值得可憐

true

呢句真 我地都要團結啲

岩

fuck you Hairless object

岩 打死咁唔認錯

檢討反思都唔得?
班黑狗受到全世界圍屌 直接合理化我地既所有行動 不斷送光環俾我地
就係因為佢地淨係識包庇 而無反省自己所作所為 令到黑警一日醜惡過一日
不割蓆 應該係指前線做既所有行為我地全體一同承擔
做錯, 做得唔好, 做到過晒火, 都係我地一員, 絕不篤魁
我地最多幫佢做好事後文宣, 向外界解釋, 或道歉
抗爭初期就係咁
但咁唔代表我地唔可以俾意見
前線手足即場做既決定我地唔會左右到
但事前策略都唔洗討論? 保護自己既界線唔洗定? 咩情況私了唔洗諗?
係咪有個呀叔係你面前唱國歌 就應該爆佢關節?
定係等對家先出手 或者拎出利器時先私了會好D?
呢場運動行可以行到今時今日, 就係因為每次行動後, 大家都識得反省.
會思考邊一度做錯左, 有咩地方做得不足, 下次改善.
希望大家唔好忘記我地係處於劣勢, 每行一步, 都係如履薄冰, 唔好只係靠熱血同仇恨黎行事, 要記住我地既初衷
好老實講, 沙田隻撕紙狗十秒唔夠俾人打到訓係度, 我都睇得好爽, 仲嫌手足出手唔夠狼死. 但事後諗返, 其實係咪已經過晒火?
如果唔係有黑警後巷圍踢事件, 星期六日全球既焦點會係咩？
如果下一次再發生元朗拉呀叔落的士打既同類事件,但最後發覺點錯相打錯人,咁到時文宣再好，係咪又有用?

你肯定分化撚唔係對家？

紅色物件。沒問題。

檢討反思絕對應該
係咪分化其實大家會有清晰既頭腦分析
但呢場運動冇大台 每個人都係獨立個體
有獨立既思想
希望前線做事前有三思同保持頭腦清晰外之餘
亦要明白有時現場好難控制
每個決定都係現場既人共識
非現場既 唔理係咪和理非
應該先理解 後支持 再檢討

有批人原意係好
但表達唔夠清晰
往往有種指責既心態
打死人點算啊 打錯人點算啊
先責怪 後檢討 變罵戰

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足入黎一齊傾下

真正教材。不分化

612 721 811 831 新屋嶺

真心嬲

執手尾 辯駁 澄清

唔割席係岩既, 核彈都唔割

不過只有警畜咁樣滅絕人性 公然扭曲事實

大部份香港人都係有良知既人 唔會好似D警畜賤種咁樣諗到呢d濕鳩藉口死撐

對家完美示範，好既我地一定要學到足！

光復香港，時代革命

開個和理非 勇武大隻仔誇誇群 每日出post讚勇武 和理非啦

共產黨都係咁做 我地點解唔做

真
我地打完廢老
真係諗唔出打白色物體呢啲連自已都呃唔到既歪理
所以我地學對家既心態就得了

唔割。講完

以後唔會再有暴力，因全部被打的都是物件

所以早排無啦啦話有幾個"天使"
我信內容
14同16歲、7個男人

班黑警知佢地一割一認錯就會洩氣 兵敗如山倒 所以死都頂住 繼續無恥地自欺欺人 大家繼續chur爆佢地 佢地遲早會崩潰

真，仲屌自己人最on9

眼見好多真心膠真係信啲分化post
然後仲加入討論以為真係檢討緊

連登仔次撚次屌完就話唔割

啱 和理非就幫手兜 幫手做番靚仔佢
唔會割！

支持，對家已經進化到無賴的階段，支持前線，
但希望不要首先動手

呢樣嘢要學下黑警

佢地無恥， 我地行義

呢啲係無恥, 唔同wo...

呢樣真 前線做乜都唔會割
就算死狗都唔會割

同意，集中火力

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

我地鶳果陣，都只需話踢中藍色物件

話雖如此，但都希望前線同大家都唔好俾忿怒遮蓋理性
如果我地好似黑警同藍絲咁將歪理當道理，以暴易暴，好容易令人聚焦左係警民/市民之間嘅衝突，令原本訴求的題目被淡化

當然我同意黑警需要被消算，亦唔會話打不還手
但前線行得前，希望和理非都唔可以落後，地方嘅文宣要不斷做，為前線做嘅“不美觀”畫面解畫，令大眾(及外媒)知道我地唔係盲目/無差別破壞，重新聚焦係我地對抗政權行動同決心

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割𥱊

屙爛屎都有人抹

a CLS

手足平時打嗰啲都係藍色、綠色物體

好撚侮辱，堂堂中國人被白大人話我係yellow object

放低理智

全力撐手足

黑警死撐最後咪俾全世界恥笑囉
我唔想手足同班垃圾一樣

同意，我地最終目的應該係令更多人支持。

個post直頭要長期置頂

一早就應該要咁

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

唔止唔割

仲要學識唔好屌

火魔法只係中秋bbq

痴線 依家真係可以爭大眼講大話都得

黃色物件呀拿

開始airdrop
929 101

槍口一致對外

老實講
真係講唔出口
唔割但係會唔出聲

種族歧視
黃種人得罪佢咩

無需要分化

佢地根撚本團結到仆街 我地可唔可以唔好小小事就話依樣唔好嗰樣唔好 寧願你出少句聲 當係不分化不割蓆

唔該後場既，為前線既做好所有行動既cover

大家有冇睇過game of thrones
記唔記得robb stark係點死?
就係太過堅持啲無謂既正義，反對私了，導致眾叛親難，先有red wedding既出現
而家打緊仗，唔係打緊機，下下限制自己，輸既只會係我地

【928 雨革5周年】創新抗爭推上國際

講得好

岳義精神 打狗救人

再係少少嘢就割就係分化撚

屌佢老味咁講法，之前係醫院行私刑既兩件黑警好唔抵姐，如果佢地遲一個月打就變左打一件物體

所以黑警咪咁尻黑人憎囉

義士鐵血打爆白色物體
手足一致召喚物理攻擊

唔該左膠學下人啦

係
而家係一場戰爭
對面係當我地係敵人
我地內部矛盾可以內部修正 內部解決
班狗做野獸行為時唔會理後果
因為有pprb
我地就要諗多少少
唔可以傷無辜
但事後亦應該係幫前線補飛

拆野 = 維修
私了 = 激情對話
set rb = 清潔街道
明白了

FC 撚唔表示唔信 亦唔係怕炒車
係信咗 都說服唔到大家做核彈
去出師有名反擊
同埋維持現有示威者嘅公信力

依家不斷要求解釋新屋嶺同太子站, 仲有咁多不尋常屍體發現案 仍然敷衍市民 剝削我地知情權
已經係目前好大嘅輿論 係有合理懷疑

一邊笑柒d 黑警唔用腦
但一邊又要將自已拉到同佢地同level
究竟我地只係純粹立場唔同 定係我地同佢既質素唔同

團結冇分正反
要贏就係靠團結 合作 守住各自崗位

學下野啦，人地黑警都識用電筒射9你唔俾影，我地都要開遮保護前線

我地都要學佢地咁團結!

完全認同

Twitter戰線 火力全開

agger
出事就諗辦法補鑊
互屌只會分化

你有共產黨支持你就可以咁,
但你無,
仲有唔同意唔代表割

你有共產黨支持你,就可以學,
你無既話,學佢死得重快

咪撚笑d狗，我覺得佢地係度試緊水溫。若果用左object呢個字眼而大部分香港人都無反應，下一步就係再試下用d古靈精怪既罪名捉人。例如星期六日帶長遮出街就捉，個backpack 有個3m口罩又捉，再用一d字眼麻木香港人。

總之10/1之前捉到幾多得幾多，告唔入你都要將呢d罪名正當化。

班狗唔係傻，輕敵係兵家大忌。

佢地一定唔係傻
所以笑佢地之餘
仲要團結己方 對準政權

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

屌，不能同意更多，FB仲一大堆捉鬼撚，出火魔法又話有心唔中狗，救人又話專登救唔到。

721 811 831

Pushhhhh

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

種種歧視言論，班狗仲聽佢點

方向正確 但唔好盲目咁學黑警
你地都知佢地係做錯 而且錯得好離譜 仲話係核彈要推上國際
要有佢地無限幫手足兜既諗法但唔好做到咁盡 盲目咁扭曲是非

要記住今時今日仲有咁多支持者某程度上係因為我地相對誠實可信 做錯事亦會道歉 唔似政府或黑警咁死都唔撚認錯

根本唔割既就唔會割

其實好正，啲狗每日4點出黎教和理非

例句前線做咩都有理由幫佢地解話

大家未學到對家係因為大家仲有良知

Push.

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

So true

依家有好多前線護藍屍個班都係狗扮 講左好多次

呢個時候仲係連登開分化post 屌前線既基本都係狗/藍屍/五毛

on9 呢D係無恥嘅最高境界

無錯，對家無論前線犯任何錯誤都從不譴責，更加以鼓勵，幫手圓謊

尼個就係警隊到依家仲未lum既原因

如果D狗狗好似我地咁每次前線犯錯都出黎譴責一番，公審一番，我lum支狗隊早就內部崩潰左

借鑑佢哋既做法，我地絕不可以公開譴責，批評前線

可以提出建議，改善方法，但過去發生既錯誤就由佢發生左，唔好批評或譴責

係認同

黑警: 你唔好下下話錯先得架 ,你橫掂都係亂噏既JA, 你俾次話岩丫
你俾我岩一次咁多丫 ! 你俾番小小面我呢

yellow object呢種不割席係on9先咁做

絕對認同

推比全部連登仔女睇

真係當香港人傻

真 真係要學下野

屌 你又岩WO

tui

係 日日都屌分化post
前線請放心 你地發生啲咩事 清醒嘅和理非就會即刻出動幫手 唔使擔心
仲有奉勸大家唔好block分化狗
因為極多人冇連登a/c 如果我地唔全面進場屌走佢地 佢地日日開post分化嘅訊息就會潛而默化
我地喺連登嘅主場係唔可以輸

如果踢黃色物件冇犯法
咁踢d 藍色 綠色 偽黑色 或者用尖銳 利刃 碰上佢地又有冇犯法呢
咩係破壞法治 呢d 就係

好簡單我地以後都可以話係「白色物體」

好有道理

Correct

Pish

永遠支持手足

係，核平北京炸毀三峽都唔割席。

和勇不分 由互信開始

1

屌，真係心聲！
你試下班高層狗會篤低層狗灰
一定唔敢再亂嚟
所以香港人只要團結，就唔會輸

三件黃色物件俾黑警

維護正義？厚顏無恥！

well said

white beast

咁唔還拖同一盆散沙就最好？唔好轉移視線啦撚樣，咁戇鳩嘅野你都講得出嘅，你不如返大灣區啦，戈邊最安全 冇事發生呀，因為連爭取民主自由嘅權利都無呀

佢地可以對外團結，對內一定有討論方法。而我地得連登呢個大平台，係連登講嘅嘢就係手足們可以接收到既訊息。如果認為有岩有唔岩都係係呢到講。同埋你有無留意到一樣嘢，就係佢地對外既不割蓆所做既每件事，都令到上頭都無辦法控制到下屬，令到佢地做更多柒嘢、衰嘢、錯嘅嘢，先令到我地有咁多核彈係手。

我愛勇武

人地用三毛扮連登左膠割我地蓆

但我地用唔到三毛扮警犬左膠割佢地蓆

He who fight with monsters should look to it that he himself does not become a monster.

因為理性既人先會追求民主自由
又點會係要放棄理性去倒退到好似你敵人咁

重點係永不割席
但唔代表唔問問題 唔反省 唔討論

只有檢討 先可以令我地既戰術更完善 更完美

檢討應該係和理非檢討
和理非文宣做得唔夠 搞到勇武俾人屌

毫無邏輯又要串撚柒柒
你係想發洩定係想討論
我幾時有講過唔還拖 你呢d 非黑即白既二元頭腦諗野一定好舒服

yup

手足救人唔成功,
屌你唔識救就唔好救,累埋自己,

手足唔救:
屌你班人咁多人都驚1個狗?

到俾人屌冷氣軍師果陣又話知錯,
然後到下次又繼續屌

真正立不敗之地係連登班冷氣軍師,
睇直播就當自己都係埋現在

*現場

佢地已經唔係自己呃自己
係完全100%相信自己人 真心我地要學下佢地呢種不割蓆精神

亦即係黑警合理化種族滅絕

4.05

Fuck CCP

岩 當佢地速龍就係我地勇武 防暴係前線和理非 4點班撚樣就係我地既冷氣軍師 完美表現左團隊合作
不割席 不分化

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

不得不承認，到目前為止狗真係好團結

如果唔理形象既話你咁講真係岩

Fk CCP running dogs
CCP is a global threat

咪撚割蓆啊大家